{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161097?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해바라기키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 さらに、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室すると、入室拒否となることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペットと一緒に入室するためには、ペット同伴入室が可能な店でなければなりません。 付帯施設がある場合、追加利用料金がかかることがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合があります。 予約件の重複発生時、先に予約された予約件が優先され、ペンション側はいかなる責任の義務も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙プールヴィラ、プレミアムペンション、バーベキュー場、駐車が可能なものがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室すると、入室拒否となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するためには、ペット同伴入室が可能な店でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には若干の時間差による誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約件の重複発生時、先に予約された予約件が優先され、ペンション側はいかなる責任の義務も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙プールヴィラ、プレミアムペンション、バーベキュー場、駐車が可能なものがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 414
    }
}